多謝黑警教識我地新成語

指肺為肩
將來第一個女狗一定要清算你先